緊急埋大熄街燈

RTHK 32 2317

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

仆街

屌

哇屌

On9

poly手足直播緊

玩完

64咁撚樣 邊條撚樣再話唔係endgame就即block

屌 熄埋街燈

支持住

頂住

pish

屠城。。。

Push

推 頂住啊

64

推

大家快d去

當年六四都係熄街燈......

唔好呀

小心開槍

慘了……

六四呀仆街

仆街 想屠城

想攻喇

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

屌 同64有咩分別

屌。。

64 屠城

push

香港人肯覺醒未

快救快救快救

真係要六四啦

dnlm熄燈！

屠城。。。。

準備肉搏 速龍到未

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

要屠城啦

乜撚嘢時代呀仲實彈
成個政權都冇進步過
搞唔掂傾唔掂唔反省就想暴力清場解決
在場記者朋友一定唔可以熄機影撚住佢哋
如果今晚實彈清場
聽日成個香港反撚轉

64咁阿屌

想嚟多次64?

熄咗邊度？

全熄？

又想屠城

六四就係熄燈後有槍聲火光好撚驚

手足要頂住 平平安安

頭先聽到有人上咗世界殯儀館天台攞住長距離來福槍唔知想做乜

個時隔咗幾耐

唔好有事

制造人羣！

唔可以再嚟多次64

我真係好驚
出黎。。。

64…

救人呀!!

去理大救人

睇清楚呢個就係香港回歸後在中共政權之下嘅生活
此戰役不能輸
646464

唔好再講64
香港人唔會比64發生係香港
出黎

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

屌。。。。

痴撚線 六四就係咁開始

今晚發生咩事都好 一定要記錄同BACKUP 推上國際

歷史博物館對出

點打

痴尻線

火魔應該就快無？

痴撚線

天安門64

火魔？

狗射綠色laser？

如果車可以點入 跟圖試左公主道 封左

睇google map 封曬

水浸可以幫到快速熄催淚彈。有聽過

頂住呀

內街小心

我覺得就快無

再唔去救理大會出事
警方包晒理大 又熄晒街燈
水炮車又ready 救人呀！

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

好撚驚

實驗室有化學品
其他Lab都有其他物品

屌唔好呀

今翅仆街了

點撚救啊而家
一埋polyu嗰度
啲狗叫人交證件 一係就拘捕

唔好啊。。。

救人呀

睇緊直播 邊有熄

山谷道圍過去！！！

請大家去山谷道 或紅隧港島入口

fuck

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

又想64屠城屌你老母

無熄啊 鏡頭影住車頭大燈 對焦左令到側邊變暗
頂住啊！

頂住呀！

寧願我地出面嘅流血

64咁樣呀屌

六四

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

好似從來未試過咁多曱甴

仲有燈？

之後就 漆黑中傳來「噠噠噠噠噠噠噠噠...」聲

CLS

即刻1823瘋狂投訴 最好搞到第二日上報紙

交易所唔撚洗諗住開

有冇圖

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

手足們加油！

想記者影唔到

圍攻西九龍附近所有新鴻基資產

MOKO新世紀廣場
新太陽廣場
環球貿易廣場
帝苑酒店
帝京酒店
香港W酒店
香港麗思卡爾頓酒店

唔好呀 屌

真係太睇小香港人，其實出咗實彈好耐，但港豬一直都返工嘅返工旅行嘅旅行，呃曬班勇武出嚟傷嘅傷拉嘅拉死嘅死，然後自己就每日如常返工

仆街樓主 放流料！

如果今晚實彈清場
其實都做唔到啲乜
會努力儲錢移民算

推 手足撐住

核心勇武今晚拉晒啦
無啦啦玩守城 附近又無居民

慘敗。 聽朝早d起身幫手迫巴士好過啦

那年北京長安街

出黎幫學生啊

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

家長車幫幫手塞埋渡船街！